VTC停課！！！

未

都從來冇返過學

算把啦 vtc做野咁慢

唔會停架啦